女仔識煮野食定識含撚吹爆比較有吸引力?

問巴打
唔計樣
大家覺得女仔識煮野食
定識得
含撚，仲會吹爆，射精入佢口

比較有吸引力??識邊樣會加分

盡量二選一，感謝你們

識煮野食：正評
識含撚吹爆：負評

野食去買咪得

但成日食味精
唔係咁好

不過係憎洗碗

歪落煲

普遍做雞會比做廚師高人工
一仔收入分分鐘都高過米芝蓮

一定係煮嘢食

識收音機好d

一邊吹一邊煮野食唔得既

我全都要.jpg

呃負皮？

why not both?

老婆：識煮野
女友：識吹爆

睇你想要邊樣

我兩樣都識

PMed 男的也行

兩樣都識+1

識煮嘢食嘅女仔真係好正好正？

細個嘅時候成日覺得自己老母煮野唔夠好食

所以立志大個咗之後要娶個煮野好食嘅老婆

Btw依家嘅女朋友唔係好識煮嘢食，但係如果佢有心去學嘅話就會覺得佢好正。

我兩樣都識
但樣衰肥婆

應該會揀一

識洗碗就得

吹得一首好蕭

煮野食 利申A0青頭仔

會上前線比較有吸引力

含撚吹爆都有得買，呢個原因唔成立

駁唔到

嘢食可以自己煮
撚唔可以自己含